超速兼行車證過期 尹兆堅被罰900元

民主黨立法會議員尹兆堅於去年12月3日，在屯門公路近屯興路以時速92公里駕車，超速22公里，警方調查發現尹的行車證過期。尹被票控兩罪，案件原定今天於屯門法院進行答辯，惟尹已於較早前以書面方式認罪，沒現身法庭下被判定額罰款共900元。

尹兆堅表示，他的車有買足保險，但因太忙忘記續牌，至警察通知才知悉，現在需先維修及驗車，有驗車紙便可續行車證。

好撚憎依個肥西

唔怪得屯公成日交通意外搞到塞車啦

通常班賤民罰幾多？